點解人要拍拖?

其實係米唔同年幾有唔同原因?

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係西
係米
係露

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

唔明

有人陪 可以依賴
感情寄託
識到岩既人 會成為你進步既動力
對未來會有憧憬

串緊你用個米字

sor 囉

樓主冇野做既話睇下我個post

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

因為有人陪，有人分享好重要。自己一個食飯太孤獨

覺得自己對於好多野都唔及以前咁有動力
友情，親情，學業，興趣全部都去到樽頸
係米應該揾人拍下拖先有進步

你因為咁樣而拍拖 我為你未來女朋友默哀三分鐘先

拍拖要睇緣份
唔好諗住為左轉運走走搵個人拍
不過的確有人陪自己
個世界觀會開心番好多既
不過前提係對方同自己夾
唔係既話 成日鬧交傷心 變成反效果

毒撚唔識咩係愛

我唔prefer 一段感情淨係飲飲食食行下街睇下戲咁hea撚左個星期六日就算

其實去經營愛情都係想去關心對方所有嘢同分享自己嘅所有嘢，之後再進一步就係去創造兩個人的世界，有錯咩

係建立一段感情前 你問下自己
你愛唔愛自己先 有冇咩係值得人愛
如果做人都冇目標 邊撚度會有女想識你阿

邊會有人想愛情淨係得行街睇戲食飯扑野
咁膚淺

你試下搵方法充實自己先啦

仆街啦
我中曬 日日痴佢仲痴過屋企人 不過佢係巴

你係絲？定gay

我巴啊 唔gay架

1句咁短嘅句子有2個錯字
究竟香港嘅教育方式係有幾差

即係你有個fd你好依賴？
wowww兄弟情

大家都係幾乎咩都係搵對方傾 傾到d對話係加密曬 隔離係get唔到

好正 我都想有咁close既朋友
兩個都冇女朋友？

岩岩識果陣佢男朋友我女朋友 但因為我同佢幾乎同時間散左就熟左
而家佢就全女班想要仔 我全男班想要女
仲close到比我啊媽笑冇朋友

而家比ex傷得太重驚左拍拖+覺得唔太會女朋友會好過呢個咁完美嘅兄弟
但係又dry到就黎忘記點同女性溝通
十分矛盾